出現醫生逃亡潮未？

所有私家診所，專科高危
隨時遇武漢人